科大幫助所有人入大學 Science 17分可入

Science A best 5 LQ weighted score 26
中文 3
英文 3*1.5
數學 3
M1/M2 4*2
Science elective 4*1.5